珍珠奶茶愛好者入

行街見到人拎住一大桶珍珠奶茶

大陸閪

飲完即刻隆胸
快過做隆胸手術

鐘意飲既，見到咁大兜都想嘔

屎水咁

飲到糖尿

枝飲管咁長會唔會有排啜
一陣卡住粒珍珠就

影腳就影腳啦

咁樣裝，好難飲得落

人地飲咩又關你事

之前做沖珍珠奶茶
日日都狂飲 好撚多糖
如果唔想有糖尿病
記得叫半糖 微糖阿

最近外國好似又興番boba milk tea challenge

影腳就唔放到咁大啦

佢揾到支咁長嘅飲管都幾勁